睇完場英甲波 好擔心浚仔踢一季斷腳

非咀咒
真擔心